# La phase "compliquée" commence ici !

Vous venez de merger la branche "improve-doc" dans master.

Le travail sur les branches "ajout-styles" et "modification-textes" est terminé. Vous souhaitez donc logiquement le rapatrier sur la branche master.

Mais surprise ! La branche master a changé depuis la dernière fois... Vous pourriez utiliser la commande merge, mais vous vous souvenez du cours sur le rebase...

Bien le bonjour, je travaille chez EI depuis Aout 2020 !!!